梁振英: 修訂《逃犯條例》重創香港在國外的聲譽

修訂《逃犯條例》引起的風波，重創香港在國外的聲譽。
對外的解釋說明工作，我們不能僅靠中國駐外的使領館，不能僅靠力量單薄的香港特區經貿辦事處，更不能靠外國傳媒，我建議香港各大商會馬上組團連續出訪。各商會在特區政府作出讓步後接受修改方案，對整件事的來龍去脈最為清楚，因此最有發言權。

收皮啦狼狗

終於出聲

重創支那在外聲譽 唔係在港

梁振英同林鄭只係地獄唔同層嘅鄰友

打落水狗咁話喇喎

商會明明就反對

又撚鳩班藍絲
信邊個好

瘋狂助攻打落水狗

開始出聲話林鄭做唔到野

又黎一個補刀

可能鋪定路想返黎做特首喎

係呀係呀，知喇知喇。

有份投票選特首嗰班人先最有發言權丫嘛，個撚個都知啦。

準備選特首

正呀 鬼打鬼最撚正 689 葉劉 全面進場

港獨之父

最識落井下石

依家先嚟補刀呢個陷家鏟

而家又識得學人講外國聲譽

補刀

又偷偷地潛上水
應該大局已定
所以先上水

嗱，商會要做嘢喇，因為政府做唔到嘢。

呢條柒頭呢排縮能左去邊？

標題黨
689 係話d風波呀，唔係條例本身
都係講d例牌野姐

想執雞

忙住數廣告

原來睇住敵人內訌係咁o既感覺

港獨之父又想出返黎選 走啦

執雞

條仆街想回巢

而家先出嚟收割

連登要有文宣台

世界多國民眾集會聲援港人 中方如常指責外國勢力干預

屌你老母出來攞尾彩

想返出黎撈

又想出嚟選？

又執死雞

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

呢個人真係英國 agent 嚟架喎...
人人係到想件事cooldown 消失
佢就係都要落多啲油加大個火

平行世界系列

佢同林奠本是同根生

同層 隔離房啫

無人理鳩你呀 依家依個時勢仲上身果個正死蠢

長輩圖

佢係唔係講返畀做緊特首嗰時嘅自己咋

即係政府唔自己推
夾商會代政府推
屌佢老母

使鬼咩，佢家陣做全國政協副主席做得幾happy呀

佢都轉軑？

出黎執頭啦 死ad

又割

鋪定路出黎踢走777做特首

698 笑7 777

恥與為伍

689抽水

咁似當年用高樓價地產霸權政策鋪天蓋地攻擊唐英年嘅

長輩圖新素材

又想做

重創香港政府在國外聲譽

風波啊屌你 樓主咩居心

復辟

國外聲譽由佢上任特首開始，已經掃地，
何解而家又覺得重要呢？

要媚外定排外呀依加
一邊話屌鳩外國勢力 一邊要出團擦鞋

等睇777割到去中聯辦

係獄友

舒服就係
但如果你份人想做下野

特首是好過政協

香港雖小 但特首都叫一區之長
好多野可以搞(例人事，推法例，同反對派火拼)

政協除左開會 放風根本無野可以做

好多消息都話左佢想部署再做特首
佢個優勢是一堆香港左派勢力仲效存於佢

唔洗選
林鄭下左台既話
中共委任689就得

呢班左派 成日係係度踏林鄭

塵埃落定
唔驚買錯邊

抽水你就識

佢叫各商會去勾結外國勢力呀？

屎忽鬼

佢真係似會想再選

係呢件事上面條撚樣隱左形幾個月 時機終於成熟

虢佢同怨婦一鳩樣

出手了

出嚟執雞

港獨之父CK LEUNG

含𨶙啦，要落哋獄林鄭都喺排你後面

選過可以再選架咩？

咁痴線，咁不如永續啦學習種

轉行賣吸濕大笨象?

老狐狸尾巴露出了!

出黎抽水了

用商會奪權

每人做多做兩次

跟法例佢的確可以出黎再選過

Kol終於出聲

競選工程？？？

場波踢到90分鐘，宣佈加時先落注

想再出嚟選

點解沖出黎7既??

真係好撚核突689
你啲外部勢力唔屌下

若你在位，焉會出現如此局面，如此丟人現眼，痛心呀！
我們的中央去了哪裡？

老矇董（50萬人上街）>貪曾（官商勾結因貪入獄） >689（港獨之父佔領運動）>777（兩星期共00萬人次上街）

而家諗返老矇董當年只係撞正沙士令經濟及樓市插水，比起後屆嗰幾個，可能算係最好。

我記得佢當時提出專才計劃，削減若干每日150內地人口以團聚理由移居香港，如果當時通過，可能而家香港冇咁多新移民綜援戶。

source:

前特首讉責林鄭 修訂逃犯條例 重創香港在國外的聲譽

不過話分兩頭 呢班保皇黨不斷攻擊反修例人士受外國勢力指示
點解又咁重視香港在國外聲譽嘅?

商會:彩你都on9啦，你邊位呀，無人識你

棒打落水狗

打漏咗個3字

港獨之父 大戰 團結香港之母

梁振英最冇資格出聲

689做咩沖出黎7

咁樣出嚟執死雞

釋放學生！學生不是暴徒！

鼓勵勾結外國勢力!!!

而家全世界就係唔信你，唔信你中國人
因為你個底花晒，因為你哋毫無誠信
仲講咁多把撚

收皮啦

淋病已經變左棄子, 71 前出死因報告

想敗部復活？

好似 o 的土狼，等 o 的獅子老虎開完餐就走出黎睇下有咩剩可以 lum

呢條友都好野

71 前唔知會唔會落台，益左張建宗可以做兩年特首。

老老實實佢PR方面真係好過柒婆

振英句句講外訪，好唔尊重習總！點解唔北上上訪？

見定哂案先出聲

呢條又係仆街唔可以放過

前幾日派陳淨心試水溫

o岩啦, 全部去美國, 一次過拉晒班仆街洗錢

毒蛾搞亂香港，明顯係港英餘孽！幫外國
振英做政協又做過特首，竟然又係靠攏外國，好冇良心，明明應該將黨放第一位！
我要轉告長輩先

俾佢立例咪又係一樣，話時話有無人覺得梁振英時期特別多古惑仔收錢攪政治?

終於上水
差d以為佢死左

重創?
創傷個創?
港獨之父用字精警

呢條能樣

689等左成幾個月唔出聲, 終於等到復辟既機會

689等左呢個機會幾耐

港獨之父對台獨之母對決
round 1

長輩圖新主角出場

隔岸觀火後又開始指點江山了

出長輩圖啦
大絕黎

嬲得滯咁左正評

一個港獨之父，
一個焦土之母。

已成定局先出黎抽水

各位香港兒女，唔好單單問候娘親，仲要招呼狼爹呀！

商你老母
永遠商行先 要幫就幫商家 豁免就豁免商業罪行
小市民要就硬食

中聯辦早兩日先話今次事件因為好多外國勢力參與所以變得複雜，
而家689又話應該搵外國勢力~~

係咪指重創香港高官在國外聲譽, 被取消護照?

商家佬幾時讓過步，活係平行時空咁呢條蛋散

小李飛刀

打狗打狗怎能少了我

樓主標題撚
打少2個字成個意思唔同哂

禁錯負皮

鬼打鬼

floormate

好快佢地都會被引渡至18層